因為你地班連登仔香港冇哂言論自由！

［標題黨］

藍絲成日話咩唔比人撐汪汪係打壓佢地嘅言論自由
其實佢地明唔明咩係言論自由

言論自由係你可以 feel free 咁講你想講嘅野
唔擔保唔會比人屌
但係你唔會因為咁而負上刑責
即係你話你支持亂倫其實唔會比人拉
但係會比世人圍屌

咁大聲話人扼殺你嘅自由
有冇諗過你扼殺真香港人嘅未來

依家咁多巴打因為鬧汪汪被捕
先係真正冇言論自由

Btw近排見埃豬有咁多checklist
有冇人可以整個藍絲checklist比佢地做下
連續半年飲國產奶粉、去醫院做Body Check、去金鋪買金飾、食街邊臭豆腐同🐁肉串燒、食貓/狗肉、翻牆開Facebook
愈諗愈恐怖
#夠膽北上飲奶粉去醫院割盲腸嘅先係真藍絲
#藍絲challenge